node202/rvz0123用家打算買邊張3080

好似得evga放得入

唔好再吹奏EVGA,THX

求2.5slot卡